絲入 有一種另類女仔密友

有一種另類女仔密友，大家都廿幾歲，平時都係乖乖女type，人緣算好但比較宅，睇唔出背後其實成日諗18+野，鍾意睇白滑大波妹，ig follows好多身材好又可愛既女仔

呢種friend 可以得閒傾呢類計，仲可以私底下玩對方身體 玩下對方對波

好想有一個咁樣條件相約既女仔frd 個情況就好似，男仔唔可以隨便帶上屋企，講淫野，唔係就會變左濫交；但同女仔(非les)傾下玩下，唔搞野都起碼可以抒發到個心情，又唔會變左濫

偏偏身邊啲女仔frd 都係乖果類，但又唔想落club識淫亂果種女仔

純粹想抒發下

利申非les 有long d男友

les

有棍既出返去

如果我有個男性朋友 會互相玩對方身體 你唔會覺得gay？

所以話男仔唔會明 男仔身體有咩好玩，玩粒lin ?

碌鳩？
你玩對方身體唔係想睇對方反應咩？淨係想有個感覺你唔去揸豬肉

咁都有得鬧
絲繼續

咁撚樣都係鬧？

拎渣豬肉同渣波個感覺比，你波都未渣就唔好學人出聲啦

唔係les 點會想玩波

咪撚扮野啦

有男朋友

你有男朋友唔等於唔鐘意女仔

咁女玩女身體又有咩好玩？
你都識話你身邊無乜依類型嘅女啦
咁咪證明人地性取向係正常而你係有les嘅傾向囉

我明

以前曾經有過咁嘅frd，覺得比佢知晒我所有秘密，上佢屋企佢會叫我蝦佢，不過宜家少咗聯絡

利申 真絲

如果以前係會成日傾心事果種 好似有啲可惜

btw終於有認真回覆

入黎拗係咪les果啲一律唔應 唔信可以出返去

如果有人睇過1Q84, 唔知有冇記得有幕係 青豆同大塚環有晚一齊傾心事一齊玩，仲睇到對方身體 仲要大家都係有氣質果種女仔，可以咁frd同玩到咁close真係一種好難得既緣份

不過我諗冇乜人明，仲要係連登，好多直線思考既地方

我都成日咁FF 可惜女仔frd都唔多個

你係咪又係外面睇唔出 好斯文果種

我都想識到個咁close嘅女仔fd
但前提一定要互相夠信任
非LES

唔同人有唔同性格

同朋友既相處都唔同既

我都好想有依d fd
利申真絲

係呀 但見到靚女成日ff互摷

心事比較少，多數傾關於性嘅野
到宜家都唔知佢有無當我朋友

我通常幻想揸波，一定要白同唔係平

我見到你呀絲
平時乖乖女特別難識呢種朋友，因為平時根本唔會講出口

想識樓主呢種slut

平點揸

一定要唔係平呀 平時仲有留意個型 水滴型加堅挺應該好正

同需要緣份 呢啲野要等時機出現 唔會特登bring up

我係bi既絲打都唔撚明點解要識密友睇身體/渣波

扯左 請繼續

女人真係好戇鳩
由樓主啲措辭睇得出

無諗過可以有呢種密友

能成為密友大概總帶著愛

bi-sexual, 完

文盲學人講措辭？唔知咩叫"絲入"？

樓主！相逢恨晚！ 我又係勁鐘意望靚女
想傾18+野 身邊朋友又勁乖

真絲 可以加tg慢慢傾

我加你

以前有個好熟嘅fd都會咁
大家都有男朋友
會share大家性事
亦都會互相摸下
Whatsapp又會挑逗下咁

好重les味 ！

羨慕 但又好清楚唔會鍾意對方